[認真]藍絲打人，還手係天經地道，但我唔建議_ _

藍絲打人，還手係天經地道，但我唔建議勸架

果啲藍絲暴徒打人，唔需要還手，直接全場捉住佢，好似磨柱咁先捉左人既四肢

我其實好估唔到大家係幾乎無咁做過
可能有我唔知，但我唔明點解永遠係放人走
對住呢一類敢於先出手打人既真暴徒仆街藍絲黎講
你(被打者)打返佢，可能佢預左，甚至預左比人圍打，甚至佢就係要有呢種效果

如果全場既人，選擇直接捉住佢，而唔係勸架
睇左好多類似既片段，幫拖、勸架既人加加埋埋都好多時候超過十個
十個人絕對係可以直接捉住佢(如果暴徒手持兇器另計，但無兇器絕對做到)
好過勸架，結果藍絲暴徒仲有機會照打人
雖然捉住人果陣有機會掙扎，但係呢個時候你起碼可以將佢既身份證明、電話拎出黎
點解會話身份證明呢
大家都知呢個時勢好大機會已經有好多大陸人落黎
分分鐘仲搵到休班警(星期六黃大仙果單)

就算佢係香港人真戇鳩弱智無腦果種都好
當佢知道自己身份被暴露既時候一定係恐懼
事實上好多藍絲敢大放厥詞係因為佢以為無人識佢
完全放人走，絕對係錯誤既做法
每一次放人走，就縱容下一次藍絲打人係唔會有責任唔會受到懲罰

退一步咁講，你就算放人走，你都應該係先制服藍絲暴徒，並唔係單純勸架
睇左好撚多條片，你勸架，結果個暴徒仲可以打多下
制服，係要禁住暴徒對手
你唔認同我話四肢都捉哂既唔緊要
但請明白以下呢一點

正因為宜家警方既選擇性執法，我地更加應該要做正確既事情，去令自己既手足
「不受傷、不流血、不被捕」
--------------------------------------------
呢段係另一個主題:

宜家政府擺到明係逼社會有兩派對立
哪怕藍果邊好似相對少人啲，但係唔好唔記得我地既目標、原則
警察又好，藍絲又好，實際上只係政府既棋子、一把刀
但係呢把刀有殺傷力既時候，一定要保護自己
所謂既對準政權之餘，保護自己，保護同路人先係最緊要既事

何式凝個八婆，我唔多提，但大家係現場既時候，要緊記就係，自身安全先係最重要
同埋唔好人講乜就即時信，宜家呢個情勢，有鬼真係唔奇，用自己既獨立思考諗清諗楚先再決定自己點做
當你係現場比警察拉既時候，到底會受到乜野對待，係無法預期的
即使你好好咁配合警方，背埋律師電話，有帶現金保釋，
都難保會唔會比人檢控各種莫須有既罪名(e.g 藏有攻擊性武器 / 暴動...etc)

正因為呢一場仗好難打，我地每一分既力量都係寶貴，有好多黃絲係唔會上前線，甚至連出黎發夢都少，敢上街既人，比人拉一個，就少一個
即使係勇武派都好，be water既意思就係，勇武既時候勇武，但亦要識得撤退
如今同真正既戰爭無乜分別，我地就好似一班村民打官軍咁樣，
我地無裝備無武器，而敵人乜gear都齊全
我地真正要守既，係香港，任何具體既地點，唔係話完全唔守，但應該因時制宜，因地制宜
適當既撤退，並唔係軟弱既行為

--------------------------------------------
--------------------------------------------
以下轉錄
[copy from ]
要屌既就係左膠們 你地既做法無疑係推手足去死
請睇完下文先屌 睇完下面d post我真係嬲撚左

荃灣嗰班阻住同藍衫開拖既左膠們 你地依家開心啦

何式凝搞到最少70街坊/兄弟係天水圍送頭

我今朝係粉嶺比個廢老打左幾拳

1）我明白有人唔係好接受到打交或暴力
但有d係真係潔癖得過份 你比人打你唔還手係你既事
但係你唔好限制其他人俾人打緊嗰陣時唔還手🖕
就算係 你都應該係捉住打人嗰個啦下嘛？？

2）有啲嘢你自己判斷就OK 你可以勸人哋 但人哋唔係非跟住你做不可
你要知道依家啲狗係痴線㗎 你鍾意自己俾人啦你咪自己玩飽佢 唔好累死其他手足🖕🏻

3) 發夢係北角個陣有一架狗車 我地幾千人
勇武們十幾個衝過去 我真係好心你地唔好退啦🖕
幾千人搞唔掂一架狗車就唔好講革命啦
唔係要你打人呀！！而家係要你做個勢咋！！
我哋咁多人 人地都唔夠膽郁我哋啦 退乜撚？
d人走哂咁勇武手足點算？？等死呀？？

打白衫個陣又係 仆街做個勢咋！！
唔係叫你真係衝上去打呀！！
前面已經有人比人打緊啦！！
你既愛與和平係唔會令到白衫停手唔打手足架！！
咁鐘意愛與和平既返屋企睇美少女戰士啦！！

再比我見到真係見一獲屌一獲
--------------------------------------------